好奇一問,香港既法庭打官司,其實有冇普通話開庭的?

好奇一問,香港既法庭打官司,其實有冇普通話開庭的?

冇

靠翻譯

我諗緊幾時會見到法官講普通話

香港市第一人民法院

得中同英 好似

法定語言係中文同英文
不過法官唔敢用普通話

喂,政治不正確wor

普通話唔係中文?

唔係垃圾大中華左膠 唔洗理政治正確